30-35萬畢直買車

是咁的，預左30-35萬畢直買車，暫時有幾個選擇，點揀好

Rav2 豪華版全新/2手
CLA250 尾期 2手
A250 尾期/2018新款 2手
Audi A4 2手

利申:多數都係車女友

a250

一定買全新，第一次開包

subaru forester 啱唔啱睇

性價比一流，200幾匹，4wd，但外型就

即係想要sedan 款啦？
睇下infiniti q50

同埋a220 現貨都係35萬 唔洗買2手

Infiniti

俾呢幾架既相女友睇 佢鐘意邊架咪邊架囉

i30n/gti 7.5 performance

不過你都話車女友咪cla250 a3 sedan lor

再唔係is always the answer 果啲囉

魔刀三

rav2 不如lexus ux

港女一定係cla 250

35個就咪買上代款啦 又唔係買貴車
貪懷舊咩
新款個價又唔差得遠

女友話牛肺車都Ok

CLA全新未連option 470k

e200 exclusive

問你女友

C200 w205 二手開篷

35萬買cla45 都得啦
仲買cla250把撚

車女就梗係七人車啦

cbr 600

Model 3
利申唔識車

FD2

3轉幾萬買架車
問你女友算喇

車女友唔係車個女啊

一定唔係tesla

出到街我會以為你揸緊uber

btw bmw m235i

我唔係好明
A4 30新車唔係都係三十幾咩
甚至A3 40 Quattro都係
定係而家就轉代理所以冇貨?

i30 fastback n,有尾又夠大體，車女都唔失禮

樓豬女友都係2手？

你都忽既流動炮房呀 梗係要七人車啦

呢位清看透世事

A250 or A220 新車

WRX

香港地要搵1手應該要去產房排定隊

mx5

又唔講你想要咩款 30幾萬嘅車多到數唔晒

舊款A45/GLA45 edition one

即係明明夠買全新A3 40 TFSI Quattro
大家2.0 Turbo, A3空間又多啲, 又有AWD, 仲要全新
係都要揀一架二手A250/ CLA250
冇咩好講

佢睇中嗰啲
Rav2係SUV
CLA係coupe/sedan (睇你點睇)
A係hatchback
A4係sedan/wagon
精神分裂

牛肺R35

Model 3

新車啦屌

Rav2 即係邊架

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

Toyota

唔係Rav 4 ?

2.0啩

哦 唔好啦 咩option 都cut 曬 買Lexus 啦 IS 300

Rav4係四驅
得返前驅咪叫Rav2

唔知道

0首

lexus ux 200啦
新車 牌子又唔會失禮多數2個人岩曬

千祈唔好買audi，我朋友岩岩拎車，揸左2日都冇壞左，新代理勁垃圾撚鳩我朋友唔比換車，檢查又要一個月，又唔比退車
千祈唔好買Audi

乜鳩新代理 清來自2021年

呢單？

寶馬新1系得唔得？
變左前驅

Golf GTI Performance啦
全新35有找

早排去Showroom睇過
係張格仔櫈柒左D

呢樣我都搞唔掂 張格仔櫈我唔識欣賞
試完開心下 小弟窮無錢買 買返7代算

款尾喎
雖然七代半係幾靚仔

8代有撚排等 仲要換代理
有錢嘅話 我都揀7.5 唔會等8

差唔多budget
睇緊全新 Mazda 6 / 2018 520i

Wagon 就一定 Mazda 6
Sedan 2017/18既 5仔/E class

其實首先睇你要車款先

Sale屎哥哥話可以加錢換番皮櫈搞到我心郁郁

宜家加幾多？
我嗰部上手車主加左15k換返皮櫈

冇問，我諗起碼都10k

e200 唔好咩 16年35個左右

留意返，mazda 出新偈，skyactiv-x慳油好多
香港未有新偈

冇棍仔果下令我放棄

準備世界大戰
玩vw就玩佢個dsg

佢個DSG係快既 同埋又唔貴 35全新車

吸引呢

一聽到價錢我都狗衝去問 但冇棍波我放棄了

棍波你等8代啦 不過轉代理 唔知幾時先入
7.5佢清貨尾

款尾35個唔抵
二手Golf R都係呢口價
依家咁既環境 仲有得平